啱啱買咗部ipad 想問有咩用？

放兩粒提子乾上去

冇用㗎啦，你俾我啦

送俾隻狗都唔俾你

Then?

當砧板用

更新10.3，變磚

下，有名你叫iPad，梗係用黎做mouse pad架啦

捐左佢

當刀用

當更果陣擺喺閉路電視個Mon隔離睇劇

好

睇結衣

xx-xx-xxxx

下套就睇真田丸

俾你體驗吓港女個胸